支那班大媽我都算，入境處幾時拉鳩MR WALLY

又話自己唔見銀包定行李定乜乜柒柒無錢返日本，點知係度唱左大半年都仲係度唱緊